斯路係咪龍珠三大boss最慘果個？？？

肥布歐唔洗講 一早洗白
比撒旦飼養緊
菲利仲頭做埋主角咁濟
反而斯路就
你睇17號做埋真主角

斯路有菲利、魔童同悟空嘅基因
黃金自在極意功冇難度，時辰未到啫
下次再出翻炒斯路